點解得腳趾公同腳趾尾有名？咁另外三隻叫咩

訓醒發現

求解答

腳趾2 腳趾3 腳趾4

食腳指，中腳指，無名腳指

食趾 中趾 無名趾

樓豬肥閪

腳食趾 腳中趾 腳無名趾

係咁嫁咩

你啲腳趾好恐怖點解可以長到手指咁

食腳趾

未命名 未命名(1) 未命名(2)

原始人

好撚核突呀屌你啲腳趾

腳指公隔離
中間腳指
腳指尾隔離